[求和十一人]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [915]

SLOW

買飯啦 唔買實後悔

點解曼聯買人唔搞眾籌？

木狗想換屋姐

歐霸都未必易打 8強可能對今年土超冠軍

火魔佢咪得 洗撚眾籌

置頂啦

馬到攻城

夢想：Sancho+Rice+Grealish+中堅
現實：山狗+smalling

DDG

大碌 細緊 宗師 BW

P仔 麥湯

莊 連 占

山神

咁樣排應該勁到仆街

對面會勁到撲街

lm

如果係夢想唔爭在加埋夏撚

好片一睇再睇 臨尾仲要Zoom住條狗

咪學埋阿狗車狗啲食字topic啦
好鳩

James Maddison, Ben Chilwell, Christian Fuchs, Daniel Amartey and Ricardo Pereira will miss Sunday's game due to injury. Çağlar Söyüncü is absent through suspension

咁都贏唔到麻煩ole賽後自己遞信辭職

屠李滿門

木馬屠城記

咪燈

艾隊：
屁馬：

笑到仆街

真 錢又唔係無
成日拗果十幾m

幾時黎

我lin親民到
唔反了

又燈

其實我都印過佢
最嬲唔係佢踢得差，係踢得差仲要係ig拍埋d on9片

李輸十成

仲以為今晚踢

#mufc have a budget between £100m and £150m this summer #mulive [espn]

Lm

鄰居有3億買人，已經冇人制裁到佢哋

3億真係好癲 但哥狗好似都係執後防先

買完sancho最多剩返50M，無歐聯既話應該都無錢剩
要睇木狗賣唔賣得出D垃圾

咁撚少

有油王多好

賣屎波鍾斯Rojo Lin山狗籌多幾十m

5個加埋有50m都要還神

條褲

呢張堅嘢黎
場後交換咗波衫

曼po 24

係曼徹斯特住嘅清覺得咩區住得過
Altrincham? Sale? Salford? Bury? 點睇？

Salford 咪搞
好rough, 不過media city 就幾好
樓相對貴

住Aston 多華人+冇咁rough

唔握得手
但比賽完 成件充滿體液嘅波衫就換得

邊度係Aston google map出左Sheffield個邊

Ching, 停賽前架

個陣2月未爆發

好有錢 個個都走佬

唔是啦 係香港又係食物鏈最低層 倒不如過英國闖下

Aston-under-Lyne

Sor

最後一週插返落去

成件衫都係汗點解要著番上身

曼市VICTORIA 站附近好唔好?

上次住CitySuites Aparthotel Manchester
覺得附近方便得來都叫靜, 幾舒服, 行街行超市又近, 交通都叫方便

bruno 黎得1/3 季已經上榜，真係勁到癲

大米入波

唔敢想像lin去到會有幾多入波同助攻

0/0
唔難想像

佢去意甲應該都會番生

其實福唔係重傷咗冇打7場再要重新打起個態有機會排緊第一架
傷前佢fit到場場1球

MK係意甲踢成點？

我曼成季真係未試過第四

Victoria交通okay啦
不過個頭治安唔知點
同埋應該幾貴

其實我見個商場附近既新FLAT都係200萬樓下, 已經好想DEAL

Rich

下場和左就有機

都唔錯 節奏慢啲係好啲既

不過咁 我見好多係商場上蓋嘅樓租都唔貴
係正metrolink隔離 好方便下

係香港定英國捧餐嘅分別

會揀去英國捧

而家鏝條後防都接近三億啦
stones laporte mendy walker cancelo全部貴野

起碼得閒可以去下OT睇波

屌我都係咁諗
可能咁樣開開心心過日子仲好

Sportsyeah 個 Eric 開左個channel 講中國共產黨

得閒存到錢 仲可以去歐遊 唔駛下下坐十幾個鐘飛機

入OT睇波好平
最平個張30幾磅有啦
都唔係咁難搶姐同埋

幾百蚊HKD就飛去法國行下 好似HK去TW咁方便
只係去左就唔知幾時再見到屋企人

The Athlete 李斯特城跟隊記者Rob Tanner撰文：藍狐要如何擊敗曼聯？

第一：重回奪得聯賽冠軍時的反擊風格，誘使曼聯深入，打曼聯反擊；

第二：好好利用華迪一對一單挑麥佳亞，其他人會得到得分機會，也可能會讓班尼斯換邊打威廉斯（當然，如果梳爾復出，那麼意義就不大了）；

第三：瞄准迪基亞軟肋打，主罰死球時奔著迪基亞射，讓他承受巨大的防守壓力，另外可以攻擊近角；

第四：中後場爭取鎖死曼聯的鋒線三叉戟；

第五：讓曼聯暴露體能劣勢並加以利用；

第六：保持下把心態，讓曼聯去承受巨大的心理壓力。

另一方面，曼聯和李斯特城面對最後一輪的心態差別，可能很多球迷考慮的主要因素是最後一場需要什麼結果，但是羅渣士賽前說了這麼一句話：我們想要歐聯資格，而曼聯需要歐聯資格。 😅😅😅

根據媒體報導，如果錯失下賽季歐聯資格，曼聯將會損失高達£7,000萬英鎊，車路士亦會損失£5,000萬英鎊。
如果曼聯的歐聯資格變為歐霸杯資格，將會無緣£8,000萬英鎊之歐聯出賽獎金，這比歐霸杯要高出£5,000萬英鎊。
如果再度無緣歐聯，更會損失Adidad大約£2,000萬英鎊的贊助費。
疫情導致的損失：英超全員的電視轉播費損失£3.3億英鎊，曼聯得分攤一部分；空場導致的門票損失高達£2,000萬英鎊。

點rough法？
Man邊度危險

現年30歲的洛荷球風勇悍，他在2014年的巴西世界盃中表現出色，吸引了時任領隊雲高爾的注意，並以一千六百萬鎊的轉會費加盟曼聯。

然而，在蘇斯克查接任領隊後，洛荷一直不獲重用，鮮有上陣機會，更在一月時被外借到其家鄉母會學生隊。

所謂「屋漏兼逢連夜雨」，本欲在家鄉阿根廷重新出發的洛荷，在回到學生隊後卻因大腿受傷而被迫遠離球場。加上受疫情影響，洛荷加盟學生隊至今，只在阿超踢了一場比賽，上陣九十分鐘。

儘管洛荷與學生隊的租約早在六月便已到期，但洛荷至今仍未回到曼徹斯特根據阿根廷媒體的報導，洛荷希望能繼續留在學生隊，並跟隨這支阿根廷球隊操練。然而，洛荷需要先得到曼聯的批准，方能留在阿根廷。

洛荷與曼聯的合約尚有一年便到期，外界普遍認為洛荷不會與曼聯續約，並會在約滿後、或在這個夏天離開奧脫福。

14世界杯成名
18世界杯..

識德文去德國或荷蘭住都好
不過得BNO揸手就無辦法

佢都係玻璃底

意甲真係好撚養生波

2018 carry Messi

要走拿拿聲 最遲下年

山狗又入

意甲真係笑話
摩西斯幾次話過就過

國米快啲買斷pls咁撚勁

Salford 係比較差嘅地方
多窮人, 又多crime
除咗去睇波之外應該無乜嘢好

以上係當年英國中學老師嘅睇法

廢LIN 同 p仔不如考慮下去意甲啦
可能第一春呢

今晚唔好輸呀拜託

佢打得半季d stat真心可以

到時仲散買
一定買季票啦

想睇luke梳丁圖

其實有冇球員試過玩交換波褲

之前睇過下Zoopla, 曼市最貴係咪M1,M2同M3地區？

大米都入波

個87號走去lkk前面做乜

lkk又頭又手插花射入

想買d主勝對沖下

買埋車主勝 雙重對沖

係，睇返啲片去返阿記8成功力，直線後腳遠射都有，但啲人一定話意甲防守差

Jadon Sancho would only be interested in joining #mufc if they qualify to the Champions League. #udlatest [Bild]

事實你睇下羊同摩西都屈到
細緊去到都變大佬0

曼市有無巴打未來有機會想去settle？

Salford? Stretford? Sale? Altrincham?
Ashton Under Lyne?

睇番早少少 有巴打講緊

咁咪好，有好價

清大概幾歲？ 我有諗但悶去到好悶

去到點識朋友

有心融入 + 睇波會友自然就識到

當然有定心理準備完全無哂social life都okay就更加保險

扮防守

呢球走位堅靚，走前引對面衝前，再拉開去遠柱製造空間俾自己

好想曼聯李城排34位
雖然冇咩可能

我都覺得係意甲防守差 所以佢Stat先可以
好明顯節奏慢佢多d時間做決定
之前喺我曼成日都拖慢晒

比多次機會山狗

想趁後生去讀返幾年書咁
假讀書真睇波

後生行得郁又負擔到咪咩都試下 點都叫多個選擇
想當年一畢業就要出黎做野幫屋企手還數 想working holiday下都無

而家唯有諗下一家大細一齊走

置米肯要緊係放 佢份4x萬周薪 放咁佢多2000萬買人

但係我剛剛係正回歸後出世
依家希望佢可以特別處理 比有bno嘅家人可以批我自己去
如果佢一定要屋企人一齊去就GG了

正常都要有一個有bno嘅加埋你過去
仲要證明佢要照顧你

意甲強弱爭好柒遠， 基本上唔係頭4, 5既隊好似跌咗另一級聯賽咁， 未容易比人刷，你睇恩莫比利係意甲啲數據勁到。。。

好似盧卡古睇返佢根本冇進步過， 仲係單蹄加甩腳， 但對中下遊完全冇人夠膽拍埋去

之前對西咸修頓贏到就可以踢風流波

你睇第三隊入波，佢跑完嗰段收哂皮，再睇下佢幾分鐘開始踢

好似話有1000(?)定唔知幾多個quota係比類似你呢d case

再唔係就咁working holiday的話
唔止英國 好多地方你咁後生都應該易拎到visa

好想踢轟狗出歐聯

冇得踢歐聯就炒蘇狗thanks

好彩平時本身都冇咩特別娛樂 走佬完全冇咩悶唔悶既問題

首先係軌一定要輸
其次係曼要不勝
都係做好自己算

上輪唔贏西咸基本上最開心一定係軌

唔係架喺歐洲啲小城市悶起上嚟真係完全無娛樂可言

1000個額嗰個都係working holiday 嚟， 只係話之後可以經point system 留低

去搵波踢， join 吓啲咩club， 做吓義工

成班有錢到
係諗社交
唔係搵食

英國唔算啦， 普遍估大家都會去返有幾十萬人以上嘅地方

咁係你姐 我真係唔洗
同埋又唔係有錢 真係走佬去第2度都係要係咁做野 都冇咁多得閒時間

上面個巴打都話佢本身都係食物鏈底層， 唔計武肺， 有幾難搵吖， 英國正常失業率同香港差唔多㗎咋

咁又係不過食嗰方面點都係香港好啲
除非自己去到鑽研下廚藝

其實搵食唔難 除非唔識講英文

喺外國好多工都係五六點收工 除非打兩三份工
不過有樣好係weekend可以入場睇波

咁呢個基本上一定要
喺歐洲dine in完全係貴夾唔飽

當地人(尤其UK)都係take away坐喺長櫈食

喺歐洲啲餐廳叫水都收€2先

果面人工算高?
易搵到香港個數?

最低工資高

果到人工一定無香港咁高架啦 你預打個八折
但樓價其實平香港太多 車位多
貴係貴在 dine in/ 坐車

不過聽啲師兄講話 maximum係搵到 hkd28k/m就算
賺過左 28k, tax rate唔同 變到好唔抵 搵得多泥都交哂比政府

都係主要打下機睇下波 不過你上面講到食就真係煩
所以有得揀既都係想去台灣同日本多啲 自己又比較鍾意兩度既文化

入工高但物價高
你諗下m記都80蚊港紙

八折
搵小好多
仲要高稅

台灣真係幾好 而家啲人唔洗再驚武肺已經超晒班

八折我覺得已經好樂觀

邊個叫你餐餐出去食麥記
又唔比較下超市啲野幾錢

羅馬下季的波衫宣傳照中，Smalling擔任了模特兒，似乎暗示他已確定轉會。

我未睇做開d po
但睇落真係好肉痛

超市嘢話時話真係抵買嘢返去焗or煮真係一流

我覺得超市有時抵過香港
5:00pm後好多 0.99特賣
仲要好似每日可以入去沖杯免費咖啡

樓價應該平香港一半(london除外啦)
D人都唔坐車 踩單車/自己渣車多
最重要係有人權自由

自己買餸分幾餐食真係唔貴
仲要煮嘢食真係消磨到唔少時間

我又覺得 夠維持生活
過到去都預咗係簡單生活 唔駛咩大魚大肉
去旅行嘅 淨係去番UK都有排你玩

有多餘錢負擔到張季票咪夠

如果工作visa嘅話要工作幾年先有得順便移民

見依家嗰度好多新樓又搞mediacity所以先想問

個陣去曼市睇波 屌啲人3、4點已經放工咁款
真係好撚多時間可以磨下

等黃昏買超抵
d大超市又唔會好似香港咁誇張多人 總買到

MediaCity啲樓幾靚
隔條河就OT
不過好似冇咩野行

英國食真係最劣，其他嘢我覺得都ok

起碼counter都唔係得3、4個counter啦
頂佢個肺 樓下間百佳得3個counter 放工時候夠膽死開得2個 排成15分鐘先比到錢 又冇自助比錢部機

人工同消費相對嘅....

無人叫你去食老麥

如果譚仔肯去英國開分店就無所謂了

淨係唔洗熱死辣辣都要戴口罩已經贏左

屌你上面班友係咪個個咁撚有米

OT出面行一陣有間超大Tesco 我估起碼20+cashier
嗰陣住HF 都係黃昏去買野番酒店食
3鎊成隻燒雞

香港就算9數啦

其實有細路幾好， 香港你中產俾盡你咪1年去2次歐洲， 住英國個個月搭easy jet ryan air 過去， 今個weekend 睇風車， 下個weekend 去睇德國集中營， 再下星期近近哋上去睇尼斯湖水怪

認真 當地人可能鍾意食
有心搞檔未必無得做

不過開餐館就一定辛苦咁解

有細路 所以先諗走

之前去睇波又順路上過湖區
如果真係移咗民 weekend就咁上去行轉已經感覺係人間天堂

(無落雨的話 )

我上次都係去Scotland + Old trafford真係靚到明信片咁但係嗰種成日落雨，日短夜長真係要啲時間適應

我早幾個post 問有冇人諗住BNO可以去住，有無人諗住排定隊買season ticket

買左 對沖！！！

季票唔知駛唔駛要排番幾年先有?

入場睇波又唔急於一時嘅
真係過到去的話 睇到你嘔

所以入定申請差唔多喇

不要說回歸
試試說淪陷

諗緊full pay 1 bed flat 唔識搞mortgage...

但當地人開餐館又好chill淨係做早餐午市同晚市
2pm到6pm就唔開門休息

夏天咪日長夜短囉 8點都未日落

其實香港以前都係， 叫『落場』

而家酒樓 / 中式餐館都仲有

但其實咁樣拉長哂全日個工時咁仲慘
run得到嘅 淨係做早餐同午市會好好多

你地過到去記得po下相比我地睇

仲有啲鋪頭相對香港好早就閂門

但聽聞買新樓係on9
要再研究

我覺得做人唔可以咁自私， 你想收工難道人哋唔想咩

agree 早d番屋企休息下好過
應該好容易培養番早睡早起

而家香港人都係過緊歐洲人時間咁

所以外國係part time 工較多， 好多女人會送咗小朋友返學去做幾個鐘再去接放學之後就帶去公園呀咁

咪係收工一齊去ot屌廢龍啦

只係話個生活習慣好唔同，過到去要時間適應

Chinese take away

London樓價都係香港1/3咋

認真山狗表演唔差喎
甩唔到手返黎打sub好唔錯

其實係 讀大學個陣已經過緊個邊嘅時區生活

300k打sub
佢肯好似馬達減薪就諗下留佢喇

去住Altrincham
得閒就去 Carrington 等佢地出黎屌柒佢

咪玩啦
Zone幾呀？幾大呀？

咪咁痴線啦
咁樣第日木狗將唔掂既人送去意假 之後再接返黎就唔洗買人

買2手呀 所以先full pay 新樓香港有agent會做mortgage

P仔講咗d咩on9野仲咩要話VVD憑咩

你講zone 2以後就有可能

殺李亞

1/3
係咪 London Zone 3/4 對比 九龍站上蓋咁？

死獌狗你之前唔係係英國咩? 無咩上狗竇唔記得

話人臭寸事實vvd場上又真係幾寸 不過人哋寸得起

今晚我曼打counter ok?

So sir: we want to dominate the game

新開發城市，乜柒都無，但勝在喺OT對面，行過去十五分鐘到 但平日應該悶到抽筋，搭車去市中心又貴

夏天四點幾就日出，九點先日落

Altrincham Sale Bury 睇落都可以
有巴打有介紹 Ashton under Lynn

香港有 1/3 餐廳都係咁既營業時間啦

咁又唔洗 新樓同新樓比 元朗憲劏房盤900萬 zone2 300萬 真係1/3

九月過去

呢點作為香港人堅唔慣，但冬天又成日陰天

睇左邊區未？

我成家係Coventry 應該去果邊先 man就到時再睇

會住邊頭？

但條友柒下柒下咁 唔係好想睇
樣樣野又唔係好識

同意但至少可以有人影下英國嗰邊d樓囉

見你地講開
我都九成會過aston果邊 有朋友果邊
亦都可以有工作
香港搵到錢又點？有冇諗過下一代先
搵得多拎哂供/租樓 諗清諗楚究極為生活定生存

有冇人知足球快報講果個入600球16 歲有幾勁

地理上都方便啦

曼聯傳奇右閘加利.尼維利：｢每次當我們輸掉兩場比賽，這(尋找一名足球總監)就會出現！即使是現時的曼聯，我亦不認為已有力爭奪今季的英超冠軍。 仍然需要更多的補強，更多正確的補強。說句公道話，蘇斯克查買來的球員都對球隊有極大的幫助。我認為他仍需要三到四次這種正確的收購才能去想爭奪第三或第二名。我的擔憂並非在於鋒線或中場的正選實力，而是在這之下的陣容深度。當我說曼聯需要一個中鋒時，這不代表我說他們應該賣掉馬斯亞。他們需要中鋒，因為曼聯應該要有兩到三名出色的中鋒人選。同樣地，他們亦應該要有兩到三名出色的翼鋒，而不是每個位置各一人。｣

影響球員發展 不了

其實新樓不錯 岩岩買左棟 兩球半四房 企企理理前後花園車房

真心咩咁都係2球半咋？

係Birmingham 年初買 九月去收樓 睇下自己搞搞裝修砌傢俬

五球可以買到咩樓

依家唔係冇 只係太廢

睇你想要咩地區

加利仔想害死綠木？

原來全部都有錢人

想走就走到, 真好

靚喎

3 bed town house for sale
Local Blackfriars, Garden Lane M3
Offers over
£450,000

5 bed semi-detached house for sale
Park Road, Prestwich, Manchester, Greater Manchester M25
Offers over
£535,000

想住個有200年歷史工業風嘅樓又得
2 bed flat for sale
Binns Place, Manchester M4
£475,000

2 bed flat for sale
Grade II Manchester Apartments, Corporation St, Manchester M4
New homeInvestment
£420,000

呢間係阿豬移民日記介紹過 2級歷史建築
近Victoria 都正

好平wor

今晚係咪歐聯之戰?

Transfer budgets [@ESPNFC]:
United - £100m-150m
Chelsea - £120m
Tottenham - £50m-£60m
Arsenal - Less than £30m*

香港幾百萬就得呢啲

佢講得無錯喎 曼聯後備力量真係好廢

一個人住已經好好喇

直接比較根本唔公平
倫敦啲 studio flat都係貴

三冠王 0809班 全部都起碼有4大前鋒
家下真係得啖笑 下下講買人就話驚阻邊個發展
咁搞唔痢化都唔得啦

綠木個定位已經係正選

而家就係後備太廢無競爭迫唔到班正選進步

痴線咁睇我揸住3球幾好撚多選擇，反而香港

無競爭咁易俾佢做正選其實唔係咁好
一上腦就唔會諗進步

不過英國買樓都要睇樓型
apartment之類通常市中心 但council tax management fee 比較高 要每年額外預一筆錢
terraced house 排屋之類通常較舊 要執既野都多 另外會同隔離左右連住 隔音較差
house 就分semi detached or detached 亦即半獨立or單棟獨立 其中單棟獨立較貴 而house另外好處係通常買埋達地 亦即永久業權 淨係比council tax就可以

軌啲錢係咪洗極都洗唔晒
暑假又有120m買人

仲駛緊世三啲錢軌講既
等如啲人仲串我地駛緊c朗筆錢一樣

James Maddison has agreed to a double-your-money contract extension at Leicester

The England midfielder, who misses this afternoon’s vital clash through a hip injury, will earn around £95,000 a week including bonuses.

麥迪臣雙倍人工續約都係95k

華dee都好似唔過十萬鎊

講過笑話 文員Jones 都十幾萬

That package makes him one of Leicester’s highest-paid players behind top-earner Jamie Vardy, who is on around £120,000 a week.

華dee 120k, 再望下我地啲水魚價

同埋上年冇駛過錢

留低

走唔甩

(1q題) 曼聯靠邊個贏李城 估一個明星名

rich

想去大灣區

阻住地球轉

屌 原來最後一球入完
佢做埋啲垃圾手勢

有bno但留

仲有女人筆錢 90m

做手勢慶祝姐

［member]後生先最易走[/member]

見到大家咁搶口，就知今晚咩結果了

無錯，後生有冒險心

睇下jesse

揮手

佢做手勢好過跪剷

以而家馬福木呢3個 比盡加埋sancho, 我覺得都係最盡爭前4
搶冠都仲係差d

明明後生冇錢冇負擔先最易搞咩都唔洗諗
唔上唔落先煩 乜都要左度右度

其實好癲
馬 福 木 般 英超加埋入左50球
般踢左半季 木多數後備
馬 福 有起碼4分1時間傷
普下年唔傷 加埋辛祖
四大尖刀加埋雙核
唔通要破106嘅同市入球紀錄？

兩皮都攞唔岀 就留低先啦

而家正選後備實力斷層太西利
一係全力聯賽 如果Keep住一週兩賽唔夠人

2皮
仲有半年時間比佢地存喎
每個月都係存4000蚊渣喎
如果同兩老反面 即係唔駛比家用啦 咁存4000應該唔係太難掛

以蘇蛇唔換人嘅性格
聯賽歐洲賽場場都係個11個

唔好咁講野 家家有本難念的經

做下熊貓、袋鼠做半年都有呢個數啦下嘛
如果呢啲都唔肯做 仲話去個邊洗大餅

兩萬 唔係 廿萬喎 咁都離地？
又唔係叫你 今日決定 聽日走

大洗姐
買少件衫 買少個袋啦
利申：大洗

半年時間都諗唔到方法搵兩萬
過到去會唔會餓死

都係200萬左右 正啦

Sob住我隔離 佢話今晚352 等輸

終於有人識嘢

元朗算係Zone 3-4啦

如果係咁既 唔過好過過去啦
都未ready好照顧自己
唔好諗住係香港搵唔到食 過到去就搵到食啦
一樣要捱 要做野架

屌你老母v92

個個都英國
有冇人係美國架

好想去英國 本身英文好差 驚搵唔到工

爆炸戴帽😂

Dean j片

啲封位係幾靚 同埋撲到球12m

李城都係343

我喺SF，等緊8am起身睇波

之前住Daly city 而家係Seattle

以前有無周圍去睇nba

原來曼區咁多地方嘅人都有

James Maddison, Ben Chilwell, Christian Fuchs, Daniel Amartey and Ricardo Pereira will miss Sunday's game due to injury. Çağlar Söyüncü is absent through suspension

求和

有運

懦夫雲都1100萬鎊賣得走
細緊唔係冇2000萬吓嗎？
羅馬咁都出唔起 賣去剷雪啦屌

起碼有力托走啲波
不過高空唔知佢控唔控制到

剩係落過Portland 睇一次

希望有機會同曼區手足入ot屌鳩柒頭連

我驚佢過埋下個月唔會再係OT出現

真係冇 好似一路都係講緊想收20m歐 真係唔夠20m鎊

我9月再搬
搬去LA

UW?

有冇人知梳趕唔趕得切出

可以包一個section 一齊坐

國米個前鋒好勁
又快又有速度又有頭鎚
仲有過人同配合
有冇諗過買佢

阿根廷果個？

有冇手足覺得今晚輸鳩硬
每每關鍵唔輸的比賽 班大帝都會發波瘟
一隊冇體力的11人 加回塘廢龍
今晚準備定潛艇

比利時嗰個

軌都驚到賴屎
狗竇標題燈自己

有冇巴打可以share果張贏和輸會令前四唔同結果既九宮格？

7/9 機會有歐聯

咁都輸真係走吧啦

盧山 真面目

好緊張！

係咪果個7號呀

輸都未死得哂既，如果車都一起輸既話。但係如果我地輸車冇輸既話就

贏左西咸咪唔駛咁驚喎

都唔知軌驚咩
第一循環對狼輕鬆到

今日咁靜

照計中資狼應該保住歐戰個位
宜家只係lead住熱一分
對軌應該會盡全力
可能有機會平甚至贏

當然我地都要做好自己 唔好望人地贏
李城少幾個主力 我地都輸嘅
咁就無得好講啦

充緊氣等睇波

其實睇有咩用，打好自己最緊要

預咗冇前四 潛定先
有再上水 冇就繼續潛

睇格我地有9分之7 (77%)機會有前四

但我地輸係100%既波, 車狗贏係100%既波

準備深潛到下季

暴風雨嘅前夕
剩係肯定屌到痴線

Ddg送份禮物全失3分

仲有霸氣杯

對冲先

rip city

對面無soyuncu maddison chilwell pereira

求和11人就冇力

贏唔到會唔會換領隊

寧願曼同李個位調轉
輸咗都冇咁嬲

唔敢想像讓四大賽最後結果

Manchester United are ready to move for James Rodriguez, according to the Express
It is claimed Real Madrid will accept bids in the region of £23 million.
@goal.com

如果真係咗平買黎做bruno輪換可以諗下喎

當然都只不過係傳曼

成左年之後好似都係浮浮沉沉咁

成左名

無聊上下舊燈最區，上一個cm已經係9小時前，有無咁梅呀早洩

依隊李城都贏唔到就唔好諗歐聯喇
人地讓半隊

唔覺唔覺過左連登好似好多年咁

集氣有前四，之後齊齊睇片

唔知係因為c丹定自己問題。

其實有段時間肯出佢，打落都做足功課，一定好過lin p先

除非冇其他人或者其他人太貴 就算係真係想買應該都講緊係plan c甚至 plan d

他唔係想做正選咩

So9 寫好辭職信未？

其實佢唔係猩猩個款懶，佢真係勤力操，落場又搏命

睇佢上季借去拜仲識踢刷牙仔波餵比兩老

都差唔多4年

一個佢 一個古天樂 其實都幾慘

佢依家係冇得出。

由冇得出到場場正選中間都有好幾步。一步步黎打番起先係佢正確嘅選擇

算把啦 想做核心去返肥安咪算
他又唔夠Versatility

我哋同軌一樣驚到仆街

咁曼聯都已經唔啱佢啦 反而阿狗個類就啱晒佢
穩定出場時間 可以慢慢攞狀態

1718
39場8球14助攻
1819
28場7球6助攻
今季
14場1球2助攻

去狼隊啦

佢仲有貨賣嘅
不過可惜係皇

爆炸入3球
Back未

羊走了

去愛記咪啱曬
任佢撚
前面有DCL開路
仲有Richarlison做終結

Manchester United are ready to move for James Rodriguez, according to the Express 🗞

It is claimed Real Madrid will accept bids in the region of £23 million.

但如果比較grealish 70m做後備或輪換，要佢定柏豪？

拖丹根本唔妥佢同巴利
但季初多傷兵無賣到

仲有isco都係

當年就係安76買佢去皇
應該係頭個季踢得最好

都麻麻
倒不如35-40m VDB

柏豪肯定唔會70m啦 av夠膽企硬咪自己攬到人地完約囉

下，好廢喎，今季聯賽得兩場踢足炸喎
佢淨係打到攻中，落半格cm已經廢到不能想像，放右翼同馬達叔叔差唔多慢，仲要無入攝。
係賤種，攻中爭輸isco，其他位起馬有三個人選好過佢
我真係唔信佢會好用，踢法單一，要圍住佢黎踢。

kroos米路摩笛三個咁多年正選
其實已經算重用isco
歐聯決賽41212 diamond出isco 都唔433出巴利

爆炸頭起支超7分鍾hat-trick

佢好似有確診？咁快好翻

個季41212係殺手鐧，好勁
造波有kroos+isco+modric+benz，牙朗真係等波到就得

哪有錢 你老母

你睇戴巴拿就知
爆炸頭好似唔係好嚴重

岩 我就係咁

基本上拖舟上任第二季後巴利就無正選咁濟
james就外借走兩年

仆街死啦 v92

前排有得免簽唔免簽
返黎輪換都好呀

Luke Shaw should be fit for today's game. [MEN] #mufc

第三球 妹+馬達one two 馬達拗腰射得好靚

仲有兩個鐘又可以睇閪波

咁都定d

Blind型撚到
原來咁就第4年
Demarai Gray 當年都少少地妖 不過家下都唔算勁

Leaked #mufc starting XI: De Gea; Wan-Bissaka, Lindelöf, Maguire, Williams; Matić, Pogba, Bruno; Greenwood, Martial, Rashford. #udlatest

係人都估到架啦

真

bw準備俾人打爆

左邊爆硬

最多係左閘換shaw

不如估下So B放P定Lin填個後備位好過啦

兩個鐘

轉個352啦

上次咁緊張已經係 13年歐聯16強次回合對賤種

13年真係好可惜

當年都睇好佢 快又扭得
好似轉7號就開始頹

屎波頂得仲好過80m
達叔雪到唔識踢波了可能

今日到p啦 上場lin

屌又BW

摩佬成日擺佢後備
出黎就做救星

點解以前啲角球勁咁多

blind落點幾準
可惜

後備放
p
lin

跌出前四倒數98分鐘

真用波型中堅

開角球之鬼

本身人地就唔係踢中堅

20m 抵玩

傳曼聯傳左幾多年

世界杯Lwb
加盟之後踢防中同左閘

講咗呢個topic成兩三頁

如果shaw仲未出得，你會揀邊個打左閘

睇袋
BW

20m後備ok

70m就買kai啦

買kai就一定要正選位

Kai去軌wor

Bw 講真 對面都出新仔
自家球員 值得多機會

再見前四

講到睇袋唔係自家球員咁。。。

Solskjær: "You can never control the result in a game of football, you can only control your effort in the performance." #mulive [sky]

繼續唔換人
滿血殘陣 vs 冇力求和11人

得軌出價嘛
但傳緊都係80m歐左右

Shaw 唔出得？屌咩

但今場主要係要穩防，感覺睇袋會比bw少d錯漏

呢場跟你意思出p仔占士連美斯 到時就真係俾人屌到仆街

我講佢下半場繼續唔換

希望幻滅既一刻就到啦

換親出黎個啲咪又比人屌到地底泥咁濟 除左哈佬之外 麥湯 fred p lin james 甚至馬達都比人屌

蘇b驚俾呢度曼區屌唔敢換陣間等睇又咩換走般普中場冇哂控制力

牙福好瘦

要不是shaw同B傷
今場我就出到541頂硬佢

ddg

awb b 冰 龜 shaw

fred mctom

bruno 妹

福

李城咁搏做咩

b復操係咪即係出得
見佢飛身就驚佢整親

諗咁多嘢你唔辛苦 又叫人睇袋定bw簡
搞撚笑啊你嚟
咁兩個都出哂

Sob:85”先換

叫佢70分鐘就熱身 唔出

如果shaw唔出得千其唔好又三隻右腳打中堅 打咁多次衰咁多次

阿積士打防中贏poty, 嚟到踢踢下變中堅
點知返去阿積士踢中堅踢到入歐聯4強

重要真係換親就唔識入波 唔贏住幾粒真係唔知點換

Luke Shaw hasn't been spotted arriving at the King Power Stadium #mulive [men]

Shaw

傻的嗎最緊要個一場仲捧人

Chris Smalling on Roma's Twitter site in the Italians' new kit for next season

問李死未？

想問下大家都話換人換人
有咩人換得過？

Mctom 佢打southham 露曬底
要去標果時去咗包 要佢包個時又錯位 好似打多咗個 ball winning midfield 但係佢周圍走搞到zone 5 即係對手既zone 14冇人 所以每次解圍都執唔到 second chance

Fred 係對車果場睇到 佢代普巴個位果時 左右轉方向既時機同力 角度都好差 但缺點都係好易俾人迫 係後場失去控球

眾所周知 馬達
Mata 係一個敬業球員 佢會出盡所有力
同問題係佢打4231 個2 既時候 佢好需要隊友既quality pass 去都係做冇球跑動 跑果個 同意露以代下Bruno 但前提普巴要同時換出 如果唔係既話 中後場得返一個馬迪守 入幾多輸幾多

James
James 係對southham 80分鐘出過 佢可以係球賽既後備 用黎令對手唔好攻到咁前

BW 文沙
本身踢3中堅既LWB 幾好 但踢4後衛 既LWB 就俾人爆佢既弱點 希望今場蘇查會出文沙 因為佢前兩場代右閂都落錯 但唔一定可以暫時代左閂

Ig 佬
我都想ig佬可以正選 但好可惜 哈佬出 咁 福馬就要out 一個 out 福叫馬打返左邊又係一場賭博

講咗咁多後備

大家覺得今既/之前打聯賽杯既果一晚有咩人可以輪換
係冇 真係在坐各位都係垃圾。 睇下車既後備有咩人先再講爭前四啦。 望住咁既後備 場場都要話60分鐘輪換 50分鐘輪換 你同我講你睇緊車路士 定係睇緊主力未傷既李城呀 重點係 邊個代般勞 但可以係前面hold波

爭前四期實睇正選 都要睇後備兵 好似我地般勞shaw傷
就冇優質後備 只係因為我地呢幾年既build up 真係好廢
講咁多野 只係想大家知呢個有機會前四 本來係季中就係一個幻想

開始有D緊張

Bw準備比ayoze撚

幾時回家

應該走嘅係jones唔係佢

躝晒啦2條傻仔

無乜信心...

華西

咁請問出邊個最好左閘位？

又一場閪波

BW

VICTORY XI

勝利十一人

勝利11人頂住呀

除咗肥梳都係同一個陣

和波十一人

其實都預左係呢11個

人地星期日開心休息
佢地星期四

Rojo

無前四找數LIST?

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 沒有說話：去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞
58 自己說自己笑- 唱牙fred既歌[/quote]
59.望返自己個名啦：以後唔j波多野結衣；戒牛一星期
60.米高卡膠 - 上曼區屌摩佬老母一個星期

冇shaw

第一次講
蘇狗食撚屎盲捧BW

唯一失望：又係lin坐後備
p

thanks and good bye Dalot

一定俾李城攻爆左邊

其實放佢既理由係咩

仆街 冇shaw

可唔可以借b18比狼隊用一場？

左閘唔出佢出邊個

文西

費特

失蹤人口

Cls仲有

有冇lin美c 做救世主

狼隊唔出traore

對面個陣保守到

李1:3 曼

文西打左閘仲差過右閘WO
BW 係上場差, 但上半季都幾好

轟出卡巴

文西都唔見得穩

佢後備先勁，認真

做順水人情 佢在意甲搵到自己位置 又有正選 打得唔錯 球會又有筆錢收番 買人

我諗都冇得唔出依個陣...比McTom Fred打一陣又腳仔軟
不過我覺得用ig佬打前鋒 馬屌打左 收福會更好

無Shaw 今次仆街啦

真 後備出黎爆 好撚癲

狼狗唔出大隻佬

留名睇bw又比人輪

擺明鬥搶

lin

後備換佢落黎爆番段

摩根都唔撚爆鳩佢唔好叫快翼啦

後備仲勁

Shaw B

都30歲, 當佢有第2春都係1-2年

玩消耗戰最後收割

無啦無啦

今晚伊雲斯報恩ok?

係 所以上半場偷唔到雞嘅話都等輸
跪求狼隊幫手好過

爆柒韋斯摩根

Bw 又比人輪

好緊張

麥龜報恩先

預感 九十分鐘和波比人絕殺

爭氣啦屌

成個阿fred打得咁好 last個場後備

屌你咁多個淨係highlight一個？

麥龜報完兩球 可能伊雲會報番一球

馬仔災難吸
普巴隻閪手又周圍擺
榮譽博士又鳩踢
獁狄狗又撚黎撚去回傳
麥狗又畀人通渠
DOG又甩手

踢左2場。。希望好d啦

可以講定bw 災難級

邊場？ 我睇到場場都7

BW個狀態咁差 出拜利打左閘唔得咩

李城442 diamond counter?

比我今場寧願收綠木/福 出多個fred守波

人地後防正選4個得返1個 仲要係卧底
咁都輸就死撚左佢啦

352 la

Come on

迪馬雷格雷半場出黎爆鳩隻龜

屌!真係好撚緊張
今晚收皮 我地又要多幾年重整
頂住呀!

Lin美斯

其實季中有進步
但復賽後都係柒

找數plz

但個卧底可能雙重25黎

栢大巴睇黎好緊張
一日出4-5條片

麥龜實力得咁多

搭緊飛機黎 14日後先踢呢場得唔得

352對4231都係全場人盯人
中場輸撚硬

有前四既話夜狗話佢代上面全部人找數

插喉十一人頂埋呢場

馬仔 bw 普巴 福仔 妹迪全部災難級

今晚飛腳踢普巴

食春藥都要頂埋e場

迪基亞 核災難級

我都要屌你呀 盲反bw

mola mola 軌唔出kepa 要贏波了

後防都俾人打爆

True

好撚緊張

降班都好好睇
我就估屈同般矛

sob災難級

講定先
馬 福 普 閪龍 宇宙災難級

福仔爆柒morgan

曼聯呢場係620 621 台

重點播放我地出局

Morgan好撚堅

vardy滿血狂爆攰嘅lin同龜

摩根生擒馬木福

如果早幾年應該仲有畫中畫播車狗入波

睇得傑斯都好緊張 講到口都震埋

好撚驚

又有即討

最後一場可能都有

對面收埋咗Bennett 轉用justin打中堅
應該都係驚三個中堅都太慢

成季一有希望就西波
今場有無例外先

唔好啦
足總盃分散晒

無例外

狼隊adama後備
下半場先出黎爆阿朗素

比d信心 醒神！
我要聽日都係慶祝緊

摩根原來仲係到

暫時無希望

軌唔用kepa

梳

鄰居施華最後一場了

踏上歐霸這條路

李城352
albrigton撚bw

今晚好緊張

做歐洲的霸主

摩根短距離速度唔慢

蘇狗攞唔到

得Daddy 做到

又擺勝利11人

推出歐聯 做歐洲的霸主

退出歐聯 做歐洲的霸主

又係呢十一個打足全場，真係好似打fm

毅進星 $100

上場軌真係kepa責任咩
明明係後防衰先

人地就少少前四 唔搏同你玩泥沙咩

狼狗要做野呀

醒醒定定

預失望先，輸左都無咁傷心

Shaw傷到幾時？

伊軒拿祖+華迪

比人456了

無期望就無失望

終於諗到輸波講乜

摩根廢曼

擺大個頭逼鳩你對控波中堅

有我

Gg了

係，唔好再係後場亂差波

咩叫足球

大腳斬上去鬥跑啦

睇見個陣都估到李城點打

黑暗兵法，扮左成個下半季唔識控波，今場陰9佢立即反擊

成隊就快攰到坐輪椅點跑

陣地就追住bw黎砌

竟然有lin

勝利11人

其實呢幾場幾隊都係咁打
後場用波差真係好難運個波上去
寧願鳩斬上去

前面3個之前算抖得多

華dee滿血
準備狂爆龜同lin

鬥跑出james 啦

實逼到波都造唔到

Gary Neville: "I'm a little bit worried about Iheanacho against Lindelof. He will occupy him physically. That leaves Maguire against Vardy. It is critical that the two full-backs tie themselves to Lindelof and Maguire and don't get encouraged forward too easily." #mulive [sky]

仲有bw 同ddg

車對狼
343 vs 343
係咪2隊都唔會主攻到

有冇LINK

不如搵人man Mark 華dee啦

又出bw 奶硬

高爾？

李城知道晒麥龜啲弱點
今次仆街啦

Same same

咁應該出mctom

龜一定俾華dee爆過

Man Mark 好過任佢跑渦

斷氣十一人
今晚邊個派膠邊個就係鬼西龍bw大熱

摩根

我地有evans

咁肥

就不必打美斯

adama後備
下半場先出黎爆阿朗素

好懷念健康嘅拜利，得佢夠快跟到華dee

阿朗素係為3後衛而生嘅左閘

Miss hehe

我會否好像廢曼生於世上留力爭歐霸

邊間教會

Miss park

生性bw

阿狗會歌 雲格無知

Now個口好大個條女仲有冇做

你講hailey？

星仔一個mark曬2個都得

轟竟然唔出kepa

今晚有喜般

嘉殷bb

Feel到今晚有機會贏 出面已經有人開邪post

無人打左翼衛勁過佢

一係三中堅 一係三防中啦 上場已經成日猜失 feel到今場比人打十次反擊都要禁爆平安鐘

圖呢

補鐘啦要

Btw依家冇曬d歌咁制
陳飛機個d唔見曬

希望85mins出lin同球迷告別

Man mark 美c

麥狗38場都正選

反擊華dee狂爆龜同白lin就梗架啦

屋企點練背肌?

80m

軌係最己陣

右邊

又勝利十一人
希望夠氣頂埋啦

now e ?

老啦

覺得頭五分鐘會俾華dee爆入一球

中堅黎講其實需要啦

對面除左後防都好勁

呢d 衫同裙邊度買

同男友同居

打飛機

條女邊度買

退出歐聯 做歐洲的霸主地

照殺

如果早段失波，要踢主攻仲大鑊

有無link??

以前啤酒妹啲衫

有link乎？

緊張仔

你睇900540啦

平常心

咁random 嘅你
屋企有無啞鈴 ？
做下Dumbbell rowing

麻煩唔好上水

我以為reddit已經ban晒
Thanks巴打

呢個唔係reddit黎

希望sob有做功課

Solskjær: "You can never control the result in a game of football, you can only control your effort in the performance." #mulive [sky]

做歐洲的霸主

平常心啦呢場
最多咪搏歐霸囉

曼ig story po銀髮p
但後備就擺lin

又串廢龍

馬仔災難級鳩hea
福頭災難級鳩跑鳩去鳩射
綠木隱形 未夠班踢一隊
般狗too risk
妹狗冇心踢有價好賣
馬迪狗死廢老
Bw未夠班鳩上放題
80m終極大水貨25狗
白lin災難級送分
Awb災難級進攻 防守冇鳩埋
西班牙閪龍 goodbye and thank you for memories

So9 躝

係喎

歐霸對LASK啦

有冇巴打有link
依家越嚟越難搵
唔該

快d燈

點會唔知，80m 李城過來

杜奧巴黃牌

林伯敢雪kepa

麥龜一樣知李城大半隊弱點

洗乜李城先知，全英超都知啦條垃圾

P真係好靚仔

邊度令仔....

等睇波嘛
試下先

告別歐冠

Solskjaer on Luke Shaw to MUTV: "Luke will be out until next season, that’s a blow for him and a blow for us because he’s been fantastic." #mufc

左邊無shaw真係差好遠
recall rojo

Until next season

梳歐霸都踢唔到

咁嚴重 歐霸都踢唔到

歐霸 無喇

我曼最靚仔係佢同占喇
佢個樣又邪邪地

我曼

全隊都災難級

Sob 用唔用佢呢

死修狗

損人不利己

點止雪 賣添啦 林伯都唔鍾意佢

上場明明係後防衰先
點解kepa係箭靶

真，屌搏撚到以為佢地要降班，茅撚到

由佢啦 ddg都係箭靶

因為佢貴

屌好撚緊張

唉 molamola
又踢歐霸

修狗係狗
但shaw果球係唔關對面事既

呢個bench

加油

驚到出汗

Rojo last chance

下年繼續歐霸見

梳
難得今季打得咁好又大傷

想問有冇link

黎啦 黎啦

呢幾場狀態咁樣，勝利11人個個就斷氣咁，真係好驚

On9

真係好撚驚

白lin呢？

緊張

義犬報恩喇伊雲斯

Ddg 啲髮型

上半場入唔到波就含得

占士白痴仔咁嘅樣

出占先打反擊好過啦

馬迪 麥龜 白lin 比人爆死

footybite 無撚晒LINK既

如果上場贏左耶子
今晚係咪輸都得？

馬仔 福仔 綠木 輪流爆韋斯摩根

好緊張 好耐冇試過咁緊張了

唔係

等睇龜比華DEE爆

點解唔出麥湯

之前好似對李城出馬迪奶野
完全搶唔到個中場
俾人中場禁住踢

9A都係，一走即刻健健康康

加油曼聯

麥佳亞伊雲斯

馬達都靚仔架喎
係矮姐

好淆底

李城件新衫款係mls球衣

大勝先得

華迪好靚仔

Link 呢

依家要係homepage襟

直覺 80分鐘1:1 之後so b 保守踢法
之後加時被人絕殺

求link

屌有冇巴打有link

Footybite

同問

禁左入去, 一條都無

唔得呀

閪龍都係
btw中堅其實踢到
當年terry好似都係
不過今年後段咁密都踢足就唔知有冇後遺啦

係囉

馬迪可以顧埋後防

幾好

屌

Pogba

我普

見證冇前4既一刻

開波!

有冇人雙開

頂埋今場就得

offside

仲以為一嚟12碼

以為有12碼

妹勁到

紐卡素1:0利

Nice try

痢

木

馬仔災難級

仲check緊
onside

利剋星
gayle

吾有上將伊雲

可斬李城！

猁狗鳩陣 no taa salah mane

爆摩根

Link ar

李城好似無打high press wor,咁好？

猁上場竟然幫到盡

好撚認真

白lin刷解圍啊？

有

阿狗12m

報時 0235

未迫 等你攻到攰攰地再迫 反正多咁多體力

真士田
邊個翻譯

04:22

有無link

開到曼開唔到車

點睇?
3部機?曼/車/連登?

側田

0309

屈降得班

0043

0450

手機 link

阿狗1:0

Any flash link?

報乜時

輸維拉復賽白界個一球
個一分

福

猁party mode
1分鐘輸1球

any手機link

狼隊炒軌 之後曼李和波

今日李城迫搶喎

福過到就型

有冇link?

抖夠一定逼

reddit link 死左

準備買sarr同doucoure

同求

以為日本人黎

有無唔lag 既link, 條條都lag 到爆

軌今晚都幾難輸

馬仔同綠木轉左位?

其實福係咪唔識pass 交親都斷

福重彈

普巴
有冇吸取教訓

好明顯係咁迫普巴 / 馬迪 / 麥龜

唔傳awb

冷靜
平常心

爭d

第一季已經係咁

前面3個不嬲都瘋狂換位㗎啦

條條link都疾

捧盃party要面姐
應該上場salah太垃圾決定唔幫佢爭神射了

福狗好唔掂

屈 金絲 仲有一個係咩呢

炸彈

福馬

福 真係 災難級

仆你臭街見親普巴中場攞波都覺得佢會甩

一開波已經有一球

牙婆都知曼聯弱點

福狗柒夠未

福頭無咗shaw好似唔識踢波咁

福廢撚到

timing差曬

福冇進步過 第二個lun

垃撚圾福

BW有番overlap幾好

有價好賣？

百屌成隊

哇屌以為紅

麥龜廢到

pk啦咁早拎黃

龜咁快唔想踢

妹! 咪又妹呀

無人遮iheanacho

yc伏筆

龜咁早黃

洗唔撚洗呀麥龜

80m係鬼

你老母義犬報恩？

係咪心理作用
佢哋好似仲係好攰咁

咁快食隻黃...

龜想拎紅

下季換隊長

呢個波邊駛咁樣鏟跌佢。。。喺中圈咋大佬

福得啖笑

Cls麥龜 紅都得啦屌 依下 落咩腳

係真廢 唔係攰

下盤穩到

平時又唔剷

呢球都唔知剷黎做乜春

臥底？

咁快想報恩

福仔個態 又跌翻落黎

仆街delay咗好多

真
憑乜

啲波好立

今日好似sharp番啲

報恩大賽
廢隊 vs 9A

支持

9:30

剷乜9

Greenwood

1001 快開

943

冰射妹條J

綠仔個頭真係差啲

師兄平衡時空？

1001

福頭得長傳仲有料到

搵人準備開post

molamola今場凶多吉少了搞手求和

綠仔差d

1001 open post thx

1